\documentclass[a4paper,12pt]{article}

\usepackage{polyglossia}
\setdefaultlanguage{french}

\usepackage[top=1cm,bottom=1cm,left=1cm,right=1cm]{geometry}

\usepackage{array}

\setlength\parindent{0pt}

\pagestyle{empty}



\usepackage{Customizor}



%%% Ici, on crée les éléments personnalisés.
% (Je mettrai à disposition une base d'éléments classiques.)

\nouvelleliste{protections}{3} Armures et Protections :: Pr :: Rup. ::
\nouvelleliste{armement}{3} Armement et Baston :: P.I. :: Rup. ::
\nouvelleliste{equipement}{1} Équipement, Babioles, Fringues ::



%%% Ici, on remplit avec les données perso.
% (Cette partie pourra être importée du Quickstart.)

\choixnom{Neiron}
\choixtitre{C'est pas fini}

\setcounter{EV}{20}
\setcounter{EA}{30}

\setcounter{COU}{10}
\setcounter{INT}{12}
\setcounter{CHA}{12}
\setcounter{AD}{11}
\setcounter{FO}{9}

\setcounter{AT}{7}
\setcounter{PRD}{9}

\ajoutertruc{protections} Plastron de cuir bouilli correct :: 3 :: 1 à 4 ::
\ajoutertruc{protections} Casque de cuir de luxe :: 1 :: 1 à 3 ::



\begin{document}



%%% Ici, on choisit la disposition.

\titre

\bigskip

\begin{minipage}{0.25\textwidth}
	Je dessine mal, tant pis
\end{minipage}%
%
\begin{minipage}{0.75\textwidth}
	
	\nom \hfill \sexe
	
	\medskip
	
	\origine \hfill \metier
	
	\bigskip
	
	\listeenergies 8
	
	\medskip
	
	\listemagies
	
	\medskip
	
	\listestatistiques 6
	
	\bigskip
	
	\listecombats 6
	
	\bigskip
	
	\protections 6
	
	\medskip
	
	\armement 4
	
	\medskip
	
	\equipement 4
	
\end{minipage}

\end{document}
